做你想做的事情

从小我就想当飞行员，小时候别家小孩戴的都是市场里粗制滥造的军帽，只有我戴的是正儿八经空军飞翅五星军帽儿。我带着那顶空军大檐帽留下了许多美好的照片和回忆。后来我长大了，和小伙伴们放了学去农田偷红薯土豆用荷叶裹起来烤着吃饱了，我们心满意足的躺在土堆上靠在一起看着天空，蓝天白云中银色的歼教五排成三角队形从头顶翱翔熬过。高中毕业之后去了地球另一端的鸟岛，每年的夏天都要背着相机去RNAS, RAF各个基地参加航展。多少次被人问是什么机构派来，多少次被莫名其妙的人合影，只因我是现场数千群众唯一的亚洲人。我自豪的说，哥们是中国人。回国之后工作两年后，这一份工作让我等了十个月，现在，我要如愿了。让自己的飞机起航！！